回收vans大行動

既然大家唔再愛曾經熱愛嘅vans
不如諗下可以點加以利用

例如
有人回收的話
唔覺意滴左滴藍苺汁落對鞋
污穢咗
都有對換一換

大家有冇咩提議？

另一design

1/10

2/10

3/10

垃圾鞋刮腳一早掉哂玩唔到

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦